{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55068&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항코모도호텔"
    },
    "text": "当ホテルは感覚的なライフスタイルを追求するお客様に実用的なサービスを提供しています。 私たちは格調高い施設で最上の休息空間を提供します。 浦項空港、浦項ソンド海水浴場は車で数分の距離にあります。 また、延日中明自然生態公園は車で24分の距離に位置しています。 チェックインは5:00から可能で、チェックアウトは22:00以降に可能です。 すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供されており、駐車も可能です。 ホテル内にはノブレスホールがあり、ここは6:30から9:00まで営業しており、朝食のみ提供しています。 朝食は7:30から9:00まで可能で、大人8800ウォン、24ヶ月以上~5歳未満は4,400ウォン、24ヶ月未満は無料です。 全客室では調理ができません。 入室人数は最大人数を超えることはできず、ペットは入室不可で、保護者付きではない未成年者は利用できません。 写真は実際とは異なる場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00から可能で、チェックアウトは22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにある観光スポットはありますか？",
            "answer": "浦項空港、浦項ソンド海水浴場は車で数分の距離にあります。また、延日中明自然生態公園は車で24分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の施設にはどんなものがありますか？",
            "answer": "ホテル内にはノブレスホールがあり、ここは6:30から9:00まで営業しており、朝食のみ提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は7:30から9:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人8800ウォン、24ヶ月以上~5歳未満は4,400ウォン、24ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの写真は実際の施設とどのように異なりますか？",
            "answer": "写真は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのオンシーズンでは客室料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きで利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 437
    }
}